# check-results

## view
+1. http://joxi.ru/xAe8PxxhY57p42 - кнопка не совпадает с дизайном (шрифт должен быть другой - уже)
+2. http://joxi.ru/MAjRW88IvoEjNA - заголовок не совпадает (должен быть больше и шрифт другой)

### desktop

### tablet
+1. http://joxi.ru/1A5RjDDIKJvzZr - элементы в куче. Предлагаю подилиться и соц. сети оставить в первой полосе, а остальное перенести ниже
+2. http://joxi.ru/1A5RjDDIKJvzZr - нету отступа главной части модуля

### phone